{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047407",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59038&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양가리점하우스펜션"
    },
    "text": "このペンションは天然水の屋外プール、アミューズメント施設、カフェ、休憩施設を備えており、楽しい時間を過ごすことができます。 周辺にはコス洞窟、ダリアン観光団地、チョンドン渓谷のような有名な観光地があり、観光客に便宜を提供しています。 ペンションには無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な施設が提供されます。 チェックイン時間は5:00で、チェックアウトは22:00以降です。 屋外プールは6月23日から10月10日まで運営され、利用可能な時間は9:00から22:00までです。 水泳の前にはシャワーを浴びて準備運動をしなければならず、個人の持ち物は客室に保管しなければなりません。 プールにはスニーカースリッパを履くか、きれいなアクアシューズを使う必要があります。 水泳中は炊事行為が禁止され、眼疾患や皮膚病の患者および飲酒した人は入場できません。 高齢者や子供は必ず保護者と一緒に入場しなければならず、ダイビングは禁止されています。 事故の責任は本人にあり、安全のため45分泳いだ後、5分休まなければなりません。 バーベキュー施設は7:00から22:00まで利用可能で、レンタル料は20,000ウォンです。 最大人数を超える場合、入室および払い戻しは不可能であり、予約された人数以外の訪問および招待は禁止されています。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできず、ペットの出入りは許可されません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 利用施設はお客様に責任があり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "天然水の屋外プール、アミューズメント施設、カフェ、休憩施設などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "コス洞窟、ダリアン観光団地、チョンドン渓谷などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは6月23日から10月10日まで営業されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用可能な時間帯は9時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "プール利用前に注意することはありますか？",
            "answer": "プール利用前にはシャワーを浴びて準備運動をし、個人の持ち物は客室に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールで使用する靴は何を履けばいいですか？",
            "answer": "プールで使用するためにはスニーカーやアクアシューズを履く必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールで禁止されている行為はありますか？",
            "answer": "プールでは炊事行為が禁止されており、眼疾患や皮膚病の患者、飲酒した人は入場できません。"
        },
        {
            "question": "高齢者や子供はプールに入る際には保護者と一緒に入る必要がありますか？",
            "answer": "はい、高齢者や子供は必ず保護者と一緒に入場しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールでのダイビングはできますか？",
            "answer": "いいえ、プールでのダイビングは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールでの安全についてはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "事故の責任は本人にあり、安全のために45分泳ぎ、5分休む必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は7時から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設のレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設のレンタル料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の人数制限はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の最大人数を超える場合、入室と払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設での調理制限はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットはバーベキュー施設に入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしではバーベキュー施設を利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時に気をつけることはありますか？",
            "answer": "はい、利用施設はお客様に責任があり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 821
    }
}